感情騙子系列

今日比人呃左

佢話佢鐘意我架

點知

：我鐘意你

：sorry 我唔鐘意你

：吓話

：

：宜家鐘唔鐘意

：我條賓州呢

gay

：我得唔到既野 我都唔會益第個

：咁關我咩事

：攞條賓州出黎

1999

以上故事由毒撚小編

真人改編